華盛app

點樣先可以顯示返道瓊斯工業平均指數，而唔係eft 指數?

冇人用華盛?